基督徒圍爐區

耶穌係天上，我地仲未見得到佢住

但我地可以係地上見到佢嘅工作，其中一樣就係透過trump 去清算一班國際罪犯

trump: 若不是耶穌，我就唔會有任何機會

雖然我地所面對嘅挑戰未必同trump 個種有得比，但有細心留意嘅話一樣會發現上帝係我地生命中嘅工作

Jesus Christ is the only hope to mankind

神可唔可以創造一嚿佢舉唔起嘅石頭

神可唔可以創造一舊唔會砸到自己嘅腳嘅石頭

可以，佢亦都可以舉起一舊佢 suppose 舉唔起既石頭
next question